DSE BIO 點解呀伯痾尿要禁住度牆？

有冇5**巴打解答？

因為反作用力大勁

平衡番個moment

咁唔係應該捉住棟牆咩？

其實唔止疴尿 疴屎都係

牛頓第三定律

痾屎捉d咩？

控制桿

睇到標題已經笑咗

改變磁通量

感知，感應水缸幾時排水

好波巴打

出現呀伯係尿兜滴滴仔既畫面

一滴滴痾咁耐 邊個阿伯唔會企到累呀

前列腺肥大問題

因為d 阿伯痾尿滴滴仔， d 尿e 垂直落， 要傾斜個身先唔會滴濕腳， 要用手撐牆借力

physics黎

接地

要按住度牆射力

狗仔痾尿都係撐住牆痾

Prostatic hyperplasia

因為痾尿既反作用力太大，所以要張自己既重心傾向前，再用手禁住牆調整重心位置

借力